有冇人已經去緊超市 掃緊罐頭 枝裝水 物資？

有d超市開始冇乜罐頭 同 大水

見到有d手足推住車仔 成車都係罐頭

大家快撚d買！唔好比藍屍買曬

前幾日買咗好多，應該夠1個月用

我啱啱買完
但係唔算好多
行超市都驚驚地
人又多 啲廢老又唔戴口罩
經過我身邊嗰陣我都閉氣
可能聽日再去買過

牛餐肉, 另有親戚提供嘉頓雜餅

食雜餅啦
午餐肉留返嚟屌女

咁快...聽日買

買咗罐頭湯同杯麵 餅同紙包飲品

今日掃左餃子 罐頭同拌飯

杯麵嘥水，不過末日來臨嗰陣有得食熱嘢應該會好幸福

應該唔會末日最壞情況都係死城

冇買水 但有一個月乾糧

買幾包米夠食幾個月

病毒係咪煲唔死